如果我中左毒，我保證我會衝入去用血加痰抺落林鄭塊面

而且會放血倒入狗屋 狗宿 少數派嘅屋企
我活不了 你也不要想活下去

一齊死
保證扯甩你口罩

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

我都會 我絕對唔會去醫院 我一定會去禮賓府同警署

因為係佢地害死香港人

多謝你
一齊中嘅話 我地組團

如果兜口兜面對人打乞嚏, 會唔會構成襲擊罪?

睇下你死左未啦

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

一早本左條命 前線之前一直咁偉大幫我地先可以禁到啲中國人嚟香港
屌你老味香港政府一直玩撚野想香港人死就算我死我都要你哋不得好死

咁易比你埋到身
林鄭佢一早死左啦

都中左毒 仲驚犯法

阻我者死！！！

你要好抽過G4先埋到林鄭身

popo只係condom
condom跌一兩個無所謂
要低調先可以銷毀大量condom

講就兇狠
做就 XX
自己對號入座

拎住d 血同咳係唔犯法
d g4見我咳會唔讓路咩

靠你啦真係

一齊

跟機

推上去俾特首睇

歷史會記住你光輝既一刻